
Похороните меня с почестями, я не прочь,
Если жил, как лучший,
То и умирать надо точь-в-точь!
Мне не о чём жалеть, я не испорчен славой
Просто жизнь напоминает сумасшедшем словом
Когда меня не станет, тут многим станет легче
Только глупый может утверждать, что время лечит 
Время лечит точки на руках, но не в душе
Можно жить роскошно, но при этом не водить порше
Весь мой капитал-это лишь несколько сотен куплетов
Но если Бог есть, мы споём с ним дуэтом
А проценты от концертов перечислим вам
У меня всё хорошо, не волнуйся мам
Жизни слишком мало, что б узнать зачем она дана 
Смерти слишком много, что б понять,
Что жизнь всего одна
Пей до дна и молчи, что б не запятнаться 
Эти слова я в первый раз произнёс в 15!
Я не боюсь умереть, жить куда страшней
В мире где между двух зол, как меж 2 огней 
Не думай обо мне лучше спасай свой зад 
А я уж как-нибудь сам.
Похороните меня с почестями, я не прочь
Если жил как лучший, то и умирать надо точь-в-точь!
Но меня и так запомнят те кому надо, -
Без обелисках эпитафий и посмертной награды
В глазах блиндажный песок, но я отчётливо вижу 
Чтоб захлебнутся в ферманже не нужно быть из Парижа 
И чем я реже смеюсь, тем чаше плачут другие 
Я вряд ли нужен им живым, но я живу вопреки им
Хоть бы хны, а лучшие уходят рано
Ангел хранитель и удача, вот моя охрана
Пуля-дура, но я ещё больший дурак
Именно поэтому я надеваю бронь под фрак
Кто мне враг, если друг продаёт друга
Я читаю меньше, но цитирую куплеты Круга
Меня загнали в угол и я ели дышу 
Корка хлеба на стакане водки, вот и весь фэн-шуй!
Похороните меня с почестями, я не прочь 
Если жил, как лучший, то и умирать надо точь-в-точь 
В очередь сукины дети, я вас всех возьму с собой
Я один против толпы, вы против одного толпой
Это скорее фальш-финиш нежели фальш-старт 
Весь последний год лозунг моей жизни дай хард
И я бы рад прямо сейчас и здесь 
Но судя по всему незаменимые всё-таки есть
Меня заждались и в аду и в раю 
Но мне там нечего делать, там не берут интервью
Хотя ходить по краю моё хобби и работа 
И если есть только миг, тогда вот он
Не проси меня простить тех, кто меня бросил 
Я всё уже давно сказал и в стихах и в прозе
Доставай на посошок, таблы или порошок 
Пусть на душе хотя бы перед смертью станет хорошо
